［水電］牆身插座點接

想駁番牆身線去三腳製，點駁？
麻煩師吧教路

紅色（無露銅線個條）L
黑色 N
有露銅線個條 水
熄左fuse先好做 無撚電死自己

謝師兄